HKGETV公眾VPN作出大型更新！保衛香港網絡自由！防止鎖網危機！

三個月前，為確保各位香港市民保持上網的自由，香城教育電視 (HKGETV) 將計劃為公眾設立免費VPN服務。

伺服器並不會儲存IP記錄（除非出現異常使用情況），以及並不會於香港設立伺服器。

由IT手足測試左唔同使用方法後，
目前公共VPN計劃正去到第二階段，我地推出首個大型更新，VPN速度將會比目前基於OpenVPN嘅更快，用戶有更高彈性，以及server地理位置將會有更多選擇。

特別係現時武漢疫情況下，保衛網絡自由十分重要

為咗保障用戶私隱，VPN使用Telegram bot 自動化去拎用戶個人專屬既VPN certificate（ ）

點解我哋要用Telegram bot？

成個VPN服務目前於DigitalOcean及Linode建立，利用Jigsaw's Outline（基於Shadowsocks）作為VPN server。目前伺服器分別設於印度，日本及美國西岸。

點解有印度server？

我哋僅儲存以下資料：

我哋選用嘅server係唔會有新加坡，香港以及大陸，所選用嘅所有cloud provider都唔會提供大陸server，換言之選用既cloud provider係唔會同中國有任何商業上合作。

最後，如果你網上搵到IP位置位於大陸，係因為IP address可以重用，同埋網站嘅database更新速度冇可能跟得上cloud換IP位置嘅速度。

如果用完覺得唔錯既，歡迎各位有能力既手足支助我地一杯咖啡，協助HKGVPN呢個計劃維持落去！

HKGETV Social Media Platform

留名

涼茶巴好波

推

加油 係時候又要課下金

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

支持

lm

香城教育，最強後盾

Shadowsocks 支那東西

Lm

要啦

個bot禁咗/start唔理我

Push

未得？

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

巴打好波

屌有nord

請再嘗試

個TG BOT係咪掛咗

Fixed
請再嘗試

瓜咗

Crowd funding之後點解決後續問題？點樣sustain? 用咩funding?

OK,thx

ok啦 等咗陣就出聲

好早已經買左Nord 用 冇機會用涼茶巴d野
利申已送咖啡

Fixed
請再試
手足Feedback 頭先人數突然爆升bot自己閂左

所以如果我揀美國ser，我的IP就會係美國位置？

IT知識0蛋

Shadowsocks係一個Proxy技術，我地使用Google Jigsaw嘅Outline作為Shadowsocks VPN server，詳情可以到佢個官方網站了解一下

係，你已經成為美國人

推！！

多謝支持

真係好好用，我都有課金支持，希望大家用完覺得好都幫手課金，大型vpn真係好燒錢

推！

This way, sir!

多謝香城

之前openvpn係咪可以繼續用？

嘩嘩嘩日本server好快

一直都有支持涼茶巴

已經唔可以啦

推推推！

但係outline app唔比我用印度server

感謝

多謝沖涼茶巴
辛苦曬

推推

唔駛客氣
多謝支持

大家有能力嘅話最好用出面比錢果啲
留返比有需要嘅手足
可以嘅話仲可以資助佢地買杯咖啡

辛苦晒

試下同 @iaminvisible_404 講下，等佢可以了解一下係咩問題，多謝

已用 幾快 多謝涼茶巴

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

Btw會唔會有啲網站係用VPN上唔到/會攔截VPN user?

推 好好用

HKGVPN純粹用Buy me a coffee嘅funding營運，所以各位嘅咖啡係協助呢個計劃維持落去嘅最佳神藥！

Netflix有時會block

有咩證明係安全有私隱

用就唔會用
請你飲幾杯咖啡

Strong post lm

留阿

勁呀 即刻課金支持

留名先

强推！！支持

多謝支持呀

tui

wireguard會唔會好啲？咩platform都support哂，又快

btw, 有少少收入嘅都建議俾錢出去買，防人之心不可無，we should trust no one

支持 我都係用緊你地vpn 每個月都有買coffee 支持

支持樓主

已有vpn

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒都支下黃圈 免費同收費我都做
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

用緊nord vpn都照幫你推

中大Dioxin單野有冇update?

已解決因為我同時用緊1.1.1.1from cloudflare app解除安裝咗1.1.1.1之後就連到

支持

用緊自己既vpn

push

pish

未用住都即刻買幾杯咖啡先

支持！

轉自手足回覆

我哋將來會喺bot添加唔同方法，Wireguard我哋會考慮一下

Thanks

多謝

會唔會support v2ray-plugin？

有嘅可以玩埋CDN proxy去隱藏server IP，同可以將traffic 喬裝成HTTPS

Buy you a coffee thanks

涼茶巴

用完vpn, 大學server有冇上網record?

已買VPN幫你推

代手足回覆

另外呢一兩日內研究引進v2ray，一種目前未被破解嘅方法

第一次用 想問下server 係咪暫時用唔到？ 我三個都試過 connected完好似冇反應
利申 喺大陸探緊親

可唔可以證實下

filter到出黎但唔會知內容，即係只知道用緊而唔會見到你睇緊乜

大學唔會知你上咗咩網

代手足佢地回覆

中國係會主動探測並成功封鎖Shadowsocks 技術，但沒有能力去解密內容

如果再有其他問題，歡迎提出

唔識It 即係點用

我l

Exactly 唔該晒巴打幫手回覆

thx巴打

哩個課金方法真係幾方便

課左nord但幫推

呢個先正路...

高人

留名跟進

ss已被支那捉到路
支那境內得返v2ray+ws+tls穿到牆

此IP已被GFW blacklisted and blocked

自己己經有vps行緊v2ray+ws+tls同埋買咗nord
不過有人有心肯幫其他手足絕對係好事

辛苦曬

課ED
但留返有需要嘅人用啦
我都係用返自己果個

Cls

推
想問用Shadowrocket 穩唔穩陣？

推
但想問下點解MAC加左key之後connect唔到

推，已課金

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

有官方outline唔用?

留名支持

可以試下呢個v2ray
地址 (Address) = ssrvpn.cf
端口 (Port) = 443
用户ID (User ID / UUID) = 5c04293d-5a0b-436f-9f55-31e9a592b564
额外ID (Alter Id) = 233
传输协议 (Network) = ws
伪装类型 (header type) = none
伪装域名 (host) = ssrvpn.cf
路径 (path) = /wordpress
TLS (Enable TLS) = 打开

呢個係for我喺大陸嘅親戚用

shadowsocks 好似用嚟穿牆多過用嚟保密喎

留名幫推

推到心想事成

支持涼茶巴，有能力嘅巴絲幫手買杯coffee俾涼茶巴啦

same

You

Tui

google 下先，乜都唔識

多謝你哋

佢地公佈埋Report之後, 同我地之前係POST中所講既野一樣
暫時無咩額外update

靚推

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

多謝 用左你果個方便又好用 取消左之前既vpn

nord 好用啲

Support

lm 要唔要一齊甲租server $

习曱甴多謝你地

請你飲咖啡

有冇人連唔到Server

連唔到

我以為係我手機問題

唔係再用openvpn wor 用outline

電腦用唔用得

LM

Thank you so much! Using it now.
Really appreciated!

Can I ask if there is Mac or Windows client?

感謝巴打請左你飲coffee

電腦有冇辦法用你哋呢個

即係openvpn果兩個係咪已經冇咗唔用得？
另外想問用vpn係咪會燒多咗數據?

Windows 10用outline駁唔到，Unexpected error occurred

openvpn已經停左，直接upgrade改用outline

Same 想問 VPN係咪會扯多咗電同data

我反而覺得load網慢左

Welcome. Outline VPN can be applicable for both platforms.

Thank you so much!

樓豬 我用咗一排 就用唔到啦點解會咁既

高汁VPN review

———————————————
Perfect Privacy —— VPN 中嘅 iPhone/ 速度最快/ 最貴

事先聲明，我自己就係用依間。
第一，Perfect Privacy 係一間 Swiss-based 嘅 VPN 供應商，瑞士法例對個人私隱嘅保障非常充足，規定公司必須公開如何使用顧客個人資料，再加上 Perfect Privacy 部分 關於 VPN 技術操作嘅部門於巴拿馬註冊，顧客私隱以及網絡信息都受充分保障。
第二，Perfect Privacy 嘅 zero-logging policy 確保你使用 VPN 果陣佢 server 唔會紀錄你嘅 log-in 資料同時間，所有佢server 嘅connection 都冇personal 野，即使政府搶鬼左佢個server，佢要查你都唔會查到。
第三，依樣非常重要，佢 host VPN 嘅server 係用RAM-disk server，所以資料唔會留底，只要一斷電，所有資料都recover唔度。�第四，佢好多額外功能，確保你嘅 internet connection 真正安全，包括muilti-hopping，即係一次過幫你reroute 四個唔同地方嘅server，加強track 你IP 嘅難度，同埋有kill switch，當你 VPN connection 甩咗就幫你熄咗個internet connection，依樣非常重要，因為有時 VPN 可能突然會有error ，跟住connection 可能會斷左，如果冇kill switch 即刻block internet connection，咁你個 IP 就會暴露，咁就bye bye。

———————————-

NordVPN ——抵玩之選/ 功能較少/幕後公司有𠾶𡆀

第一，幾多連登巴打推薦，三年方案大概甘幾蚊一個月，基本功能齊備，可以用黎登入其他國家嘅Netflix。
第二，速度雖然慢過 Perfect Privacy，但係日常使用基本上冇問題，加上佢嘅 server 數量超過 5700 個，透過分流可以保證速度唔會受爆server 影響。
第三，NordVPN 同樣有 zero-logging policy，但係佢嘅server 係有一般 hard disk 組成。

但係 NordVPN 最大嘅安全隱患係佢背後好大可能係由一間大型 data-mining 公司 Tesonet 控制，所以佢嘅安全性同對客戶網絡資料嘅保障性存疑。Data-mining 基本上就係透過不同技術收集同整理各種資料，包裝成唔同嘅package 賣比需要大數據嘅公司，基本上data-mining 同VPN，一個就挖資料，一個就係負責加密同保護客戶資料，有嚴重利益衝突。關於Tesonet 同VPN 之間嘅關係，今次簡單講一講，大家有興趣我再詳細講，因為真係好鬼複雜，簡直曲折離奇。根據網上資料，NordVPN 嘅developer, trademark 登記人, app signature 公司 同payment processor 都同Tesonet 嘅持有人, co-founder 同CEO 有關，NordVPN 嘅持有人亦都同Tesonet 有千絲萬縷嘅關係，部分有關人士亦都有洗黑錢紀錄。如果有其他選擇，建議各位唔好用。

—————————

Surfshark—— 性價比最高/ 功能多 + 快/ 真心jeng

第一，Surfshark 依家做緊優惠，兩年方案做緊一個月大嘅十蚊港紙，抵到爛，就算一年方案都係四十蚊一個月。
第二，功能好多，有kill switch ，有muilti-hopping，有ad-blocking，亦都同樣有zero-logging policy。
第三，速度幾快，根據官網，server 數量都超過1040 個，頭三十日可以退款。
第四，Surfshark 有經過第三方audit，同埋係 British Virgin Islands based，果度嘅政府唔會要求企業收集同上繳用戶資訊。

—————————-

Private Internet Access —— 母公司為 adware（即係電腦病毒） 供應商
速度正常，價錢正常，二十幾蚊一個月，zero-logging policy，US-based。考慮到母公司，corporate governance 同安全性存疑。有其他更穩陣選擇。
PIA 可以話係一間充滿問題嘅公司，之前CEO係Mark Karpeles 一個有詐騙前科嘅人，跟住就再比 Kape Technologies (之前較叫Crossrider，同時亦擁有Cyberghost 同 Zenmate) 收購埋。Kape Technologies 基本上就係專造mac 同埋windows 嘅adware。由一間放毒公司持有，其實都幾難說服人佢係唔受母公司影響，唔會威脅用戶網絡安全，就好似抖音華為同話自己冇受大陸干預咁。

——————————
ExpressVPN
眾所鳩知係紅底，唔講了。用緊嘅自求多福。

轉左用Outline
openvpn 已經停用, 詳情再去我地個BOT睇下
@HKGVPN

仲有咩問題, 可以再問我地

岩岩用咗新果個啦！

點先知係咪真係整到

P

點解簡體字嘅

Google search check Ip

三個server有無分別？

同一條key電話裝完，電腦可唔可以再裝？

以我所知，唔可以同一條Key同時間用
電腦有市民話都Support
不過我地預市民會用手機版

姐係可以兩邊都用同一條裝
不過裝完唔可以一齊同步上網？

想請問開左VPN之後connect唔到apple music搵歌，係咪無辦法解決？

電腦用緊asus 68u router
應該點set?

電腦down左Outline manager之後點做

知唔知nordvpn上唔上度蝗國網？例如百度騰訊

用到啦

美國ser死咗？

應該係

上嚟做咩

屌你攞 HKGETV 嚟娛樂
自己課其他 VPN 慢慢玩啦

點用法有冇教學

用telegram 入去
有教學
如果有唔明, 再TG我地手足查詢

想問下點解本身用用下斷左就連唔返

可以試下重新reset outline 再黎

己科水

Down左之後係殘體字

係太多人用定點 connect唔到嘅

推翻上嚟！

tg話server出現錯誤

美國西岸嗰個

唔好用東岸住
可改用日本/印度

修復緊

已改用，thx

多謝手足

點用？邊到down？

白痴問題
開左vpn用WiFi 上唔到網 用4g先得
應該點做好

Copy and paste TG條 code啦

撳頭post嗰個tg bot

我都係咁

Pushhhh

我都係照cop但唔得

試哂都唔得

PUSH 裝完load得勁慢

PUSH

想問下有冇人裝完連左上唔到網？

load得好慢

應該係喺噤tg 個bot噤落ss:://go_asia_jp道，佢會出個code比你，你再copy嗰

幫推, 裝咗....多謝HKGETV
金已課

Push下 唔太明

暫時日本同印度都Work
只係太多人上，幾何級數上升
我地手足處理緊加大Server容量

係咪要㩒埋connect先係work緊？
connect唔到既

邊個Server？
可能人數太多，要等一陣加大Server承受力會有改善

same 因為而家太多人用

唔該哂

得印度用到，仲要好慢

Thank you

而家唔係一㩒就連接到，要連接幾次先得，仲要用得比較慢。不過都辛苦哂巴打

裝咗

日本用唔到
啱啱轉印度一連就連到
Thanks巴打

想問macos點整

1.1.1.1呢？

點解個APP簡體既

呢一兩個鐘完全上唔到 係咪太多人

太多人我諗 個個都驚共產黨

睇個網速就知今日多咗好多人join
一早已經有巴打講話要裝vpn 㗎啦
係都要殺到埋身先做

日本 印度都唔得

唔駛客氣，我哋手足更新緊

請問巴打我係咪入錯 點解唔得嘅
多謝你地 好人一生平安
個密碼係咪直接入哩個？

outline App 按 「+」
直接Copy晒ss code去outline App ，再Connect就得

想問下巴打依家有邊個用到 我日本印度都上唔到

暫時係依兩個
手足已經更新緊
上升人數太快，要多d時間更新

遲d更新完應該會有改善
可以用住ProtonVPN 先
唔好意思

好 唔該晒巴打 我依家唔用住

用住ProtonVPN先
更新都追唔切人數上升
我哋手足直情大更新緊 而家要d時間搞搞

冇研究開Proton 有冇邊個po有講

係咪呢個 見佢免費唔知安唔安全係咪中資 驚用咗仲衰...
利申 電腦白痴

係呀
佢係來自瑞士
我地唔少手足, 除左我地自己整果個, 有唔少都會用依個

本來諗住用你呢個
不過見咁多人用就算了

多謝支持
可以等多我地一陣
我地手足會作出重大更新, 如果完成, 會即時開POST講

用咗一陣就斷線
但係都課住3杯咖啡先
不過用hkgetv嘅vpn去買咖啡竟然會買唔到
要用真ip先買到

有巴打話個ceo係華人
Nord VPN同ProtonVPN邊個好啲？

其實有冇人同我一樣都係咁
試過晒三個國家server都唔得

條link冇效嘅

我見上面冇人講過呢個問題
以為得我係咁添

日本同印度係有key但連唔到
美國個server直頭出唔到key

今日稍早係美國出唔到key, 依家應該冇事

^

有冇人知點解會咁
見身邊啲frd 都得 就係我唔得

Yes

系統進化! HKGETV免費VPN再次進行大型更新！誓保衛香港網絡自由！

再試多次
因為岩岩更新左一陣

岩岩更新左
麻煩重新再試

依家可以啦

佢話網址無效